有冇人覺得宮脇咲良人生做得最錯既決定就係揀左入HKT⁉️

如果當初係入AKB而家應該全個數字團最紅就係佢‼️
靚到爆對飯又好‼️好過成日握手會射波d乃木坂メンバー多多聲‼️
用臭堀同佢比簡直係侮辱‼️

不用分那麼細 都係同一個人

好彩冇入乃木坂
否則撞樣

唔好拎舊臭屎同我櫻比啦‼️

我都唔想，但佢地一樣樣，我分唔到邊個打邊個

櫻花靚好多‼️

正到顛‼️

廁！！

顏值真係巧高‼️我D退坑FD子冇睇幾年醒左集AKBINGO佢地睇都話さくらちゃん靚到顛‼️

估唔到生駒里奈竟然唔係醒有小栗有以嘅AKBINGO俾FD子睇‼️

死DD

咁就變左心‼️

就係醒有ゆいゆい果集比佢‼️但佢focus左係さくらちゃん到‼️

雞

生狗>臭櫻

認錯堀未央奈⁉️

試下唔好搞我櫻‼️

讚緊佢‼️

之前香港電訊黎香港握過櫻花香手

正到顛⁉️

可愛到顛
呢家正到顛

ching識野‼️

指原教得佢好好

關佢蛋治‼️我櫻有今日靠自己‼️